# 3. Security

Date: 2023-05-09

## Status

Accepted

## Context

Ежедневно регистрируется множество попыток со стороны неавторизованных пользователей войти на сервера, чтобы поручить контроль над системой.

## Decision

Создать группы безопасности в Yandex Cloud для фильтрации входящего трафика. Включить и настроить расширенную безопасность linux на серверах.

## Consequences

Повышение безопасности сетевого доступа.
